西班牙好心棄用迪基亞la

逢射必有的膠龍

第一球

咁你講下依加有咩西班牙龍門好過迪基亞

kepa 好過垃圾曼個龍

連拿同埋拉爾拿都勁過佢la

巴禾化

退化得好快

國家隊 球會相差最大陣容

美斯 阿古路 迪基亞

我曼聯所有球員最撚勁
廢既都係因為daddy問題
有時間討論正選龍門不如討論下有邊個接到佢班啦
佢咁撚勁

牙朗

好撚慘

喺曼已經成堆雪糕筒 喺國家隊拉膠同碧基都回緊塘

仲早過紐亞回塘

而家先27

搵返卡斯拿斯出山好過

搵VV好過

出kepa

Pique退左啦

無睇波又要跟風講

世界盃

3球都好似Fifa19咁一下三角就對住龍

打出嚟果陣，自己有冇笑

出隻乜鳩jonny都唔出azp

siu4

美沙

迪基亞只有係曼聯先發揮到佢既作用

呢3球邊個守到呀

笑到仆街 後防比人劏就穿 邊個龍都守唔到啦

btw 迪基亞fifa最佳11人，棄用佢仲有邊個龍夠佢勁？

樓主

唔係真係有人覺得kepa好過ddg呀

三球都半單刀咁 竟然唔屌後防去屌個龍門

真 迪基亞真係好撚廢 依3球求其搵個連登仔太嫲都救到

依啲垃圾留比垃圾獌啦

上面屌果d有無睇波，比人入果幾球點救，救唔到好正常

好想知第3球個4號做咩撚野企係度？

全盛時期既卡斯拿斯
都唔知幫皇馬條垃圾防線同國家隊救左幾多球單刀

言歸正傳
論今季表現，車仔個龍好過佢

Ddg 世盃之後表現都麻麻地

條友個個post都用fifa best 11黎做擋箭牌

成日1on1出邊個都死啦

巴鳩藥膏夠歐聯最佳11人
冇人話ddg之前唔勁
但近排表現真係廢左

唔撚識波 /反上腦就食撚屎啦
失呢3球唔屌後衛就去怪個龍

佢踢獌已經係原罪啦，唔係唔知下話
試下佢踢第二隊會唔會咁俾大揪秤

失果三球好明顯係防守球員問題喎 球球都大大個角度任人射

弱智樓豬屌您老母 出黎隻抽

換Kepa定邊個都好，呢三球都要失。
不過話時話De Gea世界盃開始已經唔知失咗幾多球無得救嘅波

理得你世一龍 係國家隊好似收撚左錢咁 睇佢下下接波都驚

仲有佩奧爾同希亞路
點carry到

Ddg救唔到既波係冇得救
有得救既波ddg實救到

牙朗球遠射點睇